(法律)行人路上擺檔有無犯法

行人路上擺檔
大概兩張細枱size
無現金交易 (用APP比錢)
好似網購交收咁
一日大概一個鐘交收時間

算唔算犯法？
食環／警察理唔理？

Uber 都冇現金交易 咁算唔算載客取酬？

學你老母術咩 常識黎喎

阿婆賣紙皮比人都犯法啦

見到office樓下成日有人擺檔
聽日報驚先

大陸人做咪唔犯法

阻街